[暑假pt]急不及待想玩玩了

本人18歲 啱啱考完dse 好想去日本 但係屋企好窮下
近排想試下做ptbf 請問要具備咩條件先可以入行？

發達了

會窮

巴打有經驗？

我175高 自問幾青靚白淨
有冇過來人講下好唔好做

用力一pish

好想入火坑 有冇人挽留我

睇戲幾錢？

有j

我係一個A0毒撚 我係到諗毒撚會唔會變成1個可以玩女仲收錢既PTBF?
之後膽粗粗開左個IG做 起初完全冇人理我
1個月後終於有第一單生意 之後開始愈來愈多
我發覺D女既樣唔係話差 係正常樣
只係佢地想有一個男仔好似男朋友咁鍚佢地 陪佢地做情侶做既
之後有個客係第三次搵我 今次有SEX 係我既第一次 佢都係
佢話想做我女朋友 唔介意我同其他女仔出街 even係扑野
但我拒絕左佢 因為我知道我配佢唔起
我再唔係一個收好人卡既毒撚 我係一個壞人....

有 好彩啫

為左追平ptgf 我覺得500差唔多